有冇人試過oero味Pocky？？？？？？？？？？？？？

好唔好味

Okay啦 不過不失
香蕉味正d

呀b減肥唔好食零食

減肥cant try

好撚難食

泰國出呢隻好撚難食，去超市買樂天個隻仲好食

有咩分別

好彩我減肥!

樂天lotti = 韓國出 佢都有隻oero味

同埋pocky,首選一定係日本產，味道真係正好多 總之呢隻泰國產既，真係好難食.....

去759望梅止渴啊?

吹？

我覺得正喎，其他味都正